一日兩單斬人 所以我想問黑社會場所既地址係咩

是但俾一個我

今次係南亞打手

大把黑社會收南亞仔做o靚

乜乜農場 打立場姐姐個個

由立法會議員何君堯太太陳浩明開設的博科教育中心

位於炮台山桂洪集團中心501單位的博科教育中心

個個星期去掃場啦屌

上至酒吧 骨場
下至紅van
好多喎手足

各大警察宿舍

睇下係我哋定係班狗對黑社會誓不兩立

香港黑社會最有關聯果個，一定係佢

香港黑社會最有關聯果個，一定係佢

位於炮台山桂洪集團中心501單位的博科教育中心

南亞撚斷job計架

班黑社會真係以為自己大曬

你果D只係魚毛仔，一定要打最大果個

由立法會議員何君堯太太陳浩明開設的博科教育中心

黑警黑社會互相合作

反黑組直頭刪咗佢啦 都冇用

百米殺狼技

所有高官、狗住既地址

是但搵間夜總會行入去

嗰個拉咗

比狗保護者

咁佢個場重係到既

拉左啦咩
其實有無個list每個人做左乜 拉左未

要復仇就唔好係到留言， d狗mon緊post

何君堯老婆間教育中心
位於炮台山桂洪集團中心501單位的博科教育中心

巴打冷靜d先，小心行事

召喚ust南亞仔

南亞果d擺明比錢請

好多係正當人家開架，清吧唔好亂掃

各大蔴雀館？

攪啲嘍囉冇意思

冇地位只係收錢做野

要源頭做起

推

要打就打大佬
燒佢老巢

有得諗

咪又係黑社會請番嚟

深水埗全部麻雀館

荃灣

香港獨立

大BOSS
何君堯老婆間教育中心
位於炮台山桂洪集團中心501單位的博科教育中心

我估南亞仔都係睇錢份上，相對之前嗰d佢哋輕手好多。如果搞興佢哋又會多班歒人。

如果要掃 要大大聲比現場記者知 係掃緊斬人黑社會既場 或留低塗鴉 唔好俾班狗彈藥話示威者係亂咁破壞，係有目標既 同埋係先撩者賤打死無遠

自推

再推

消滅黑社會係好事
popo反黑反左成世都廢既

全港規模最大嘅黑社會

［尋人］有義士失蹤咗十幾日冇人聯絡到佢啊！！

利安道32號

反黑組係最緊密合作伙伴

全港杯黑社狗，就可以斷收入，加上得閒掃一兩間
但要知勢力分布

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

借位，不屈服，不妥協，831約定各位手足，誓要衝破300萬人

擒賊先擒王，搵個坐館或前坐舘囉…邊個叫佢管唔掂班細嘅，走去幫建制？算唔算欺師滅祖呀？

消滅黑社會，止暴制亂，係靠連登勇武義士。

何君堯

Agger

刀手係黑社會搵既

咁你想搵斬人果個定係搵比錢果個

搞9佢地個難民申請有用D,黑底打手十個有八個係難民

燒撚左個農場啦屌

Freelancer刀手

咩字頭？

係我冇 FC, 係香討勇士做，多謝香討。

好似話燒咗都好易整返好

應該用化學物整死泥土

何君堯 就點都走唔甩架啦

要人？ 可以搵埋我

你話如果個農場比人燒左幾慘

Popo自己係黑點反

push

全城大反黑

好似冇拉wor
淨係打風吹咗個農場

係時候黎一場水災

各區狗屋

光復香港

佢俾人拉左姐，唔係佢個農場俾人拉左呀嘛

何君堯
老婆間教育中心
位於炮台山桂洪集團中心501單位的博科教育中心

何君堯請架
老婆間教育中心
位於炮台山桂洪集團中心501單位的博科教育中心

何君堯比錢請架
老婆間教育中心
位於炮台山桂洪集團中心501單位的博科教育中心

去重慶大廈

的確係拉左，現時保釋中。

【國際路線】全世界印依款標語

首先要私底下問下d黑社會
佢地一定知邊個做
咁多個字頭，掃錯埸就唔好

Ching

明明就係博科聖地分部

禮賓府

8月30 20:00 去中環和平紀念碑同網上表揚勇武campaign

830重光日connect嘅對象就係英加！

以下係一d 實用既文宣，請大家借呢個重光日些牙勇武英姿，一定要加 #warriorsofhongkong，我地要營造前線勇武光榮既形象。同時用埋 #thankyoucanada 同埋#fightwithusagain 。

藉住呢個活動，講比一啲對勇武前線不懷好意嘅人聽，我地唔覺得勇武係大台係霸權係暴力！永遠不割蓆不分化！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

唔係同名同姓咋咩

放工時間經過狗屋成日見到d落單狗鬼鬼祟祟

18區都有喔

葵興光輝圍

好多同一個老闆

勝和 14k

幫佢啲西瓜落鹽 好似會好味啲

dklm 黑社會無仔送終結啦屌 為錢出賣人性

推大義滅親

只要比job南亞仔就可以了

點解我地唔可以集資請freelance

老實，識玩一定係斷佢地米路，走私賣淫賭檔

的確係大哂

成個斬人過程不過5分鐘，有備而來 蒙哂頭
除非有自己人篤灰
如果咪搵唔到兇手

各位手足以後出黎遊行都要提防埋D別有用心既南亞人士！

班狗仲狼過佢地啦，你真係要咁講？

正一死仆街！

都係要靠自己友去刮人 popo又響後面睇同偷笑

森巴兵團

南亞村，元朗僱傭兵!

提防下好D

和哥

出2倍價錢，請d蝻斬返佢！

反黑組出動

斷佢米路 先最有效

巴打 如果你真係要去探人既話 起碼成功del到post先
啲狗實咬架

開學後佢地實好多job

推新post 等舊post 沉
[重開］全部中學生同我入嚟

旺角先達對出潮聯紅van站

出南亞斬香港人 南亞之父唔會當睇唔到

沙田me?

基本上九成娛樂事業都係
唔好幫襯佢地啦

又想移為平地？

唔理
入埋大坡坊二坡坊、北角福建佬數
一打人就郁
郁到佢哋篤魁

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

唔理邊個做
元朗南邊圍、荃灣二坡坊、北角福清幫
一打人就是但郁一瓣
郁到佢哋篤魁

要人多

上次撐警集會有南亞幫撐場，睇下邊個係搞手，就起到佢哋啲場啦

想自發組愛護犬隻隊

咪又係黑社會，有咩分別

今時今日重肯跌錢比黑社會做野，心知肚明！

行過唔覺意跌幾個煙頭喺佢個農場

其實真係俾人恰到上心口
我唔想再見到有任何手足俾人打後唔還手

有冇圖? 有南亞咩?

西營盤干諾道西160號

中環上亞厘畢道

金鐘。。。

Tg傾

燒左之後種野會仲靚左 泥土多左營養
應該用硝酸納或氫氧化納 破壞泥土ph值 以後寸草不生

首先市民要齊心，一聽到黑社會打人即刻過去圍佢，女嘅就即刻幫手拍片。唔好只係睇。

何妖

最大嗰個喺新xx

元朗 利群樓 安榮樓 掃佢雞場

不痛沒有教育效果。爛塊玻璃浪費時間

别用黑社會手法

有，尼泊爾人

打人有得保䆁！義士就無得保䆁？

你有何建議？

狗黑合作 打狗一樣

阻你一陣

901 1點鐘 機場見

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

留名